[大學生Intern] 有冇Ching咁樣知會唔會犯法

是咁的，最近有間HR搵我去做intern，要先考兩個保險試，工作內容係要做佢地員工，返5日training，然後俾個銀行戶口佢地管。一開頭佢地話完事會有6000，所以好吸引冇理咁多而家諗諗下覺得有d伏想問下佢地有左我個戶口之後如果做犯法嘢，我會唔會有事

pish

yes

俾得你户口權限佢就有問題啦, 明顯騙案嚟

洗黑錢

痴線，點會比個銀行acc 人管理

rip, 洗定八月十五

有冇Ching試過

啊chris
你戶口有幾錢

睇黎個HR叫樓主比個屎眼佢屌都會肯

開名先

樓主咁on9睇黎都係含大嗰堆
被人呃自己攞黎

開名

㩒起底，原來之前已經畀人呃過一次

事不過三
希望樓主唔好被人呃第三次

不過咁撚蠢gpa都應該唔過三

好！我而家去reject佢

大學生蠢撚到

樓主係真on9唔係假on9